由布院溫泉旅館求推介

2個人去 想有私人風呂
有無咩好旅館介紹?
由布院之彩已經比人book哂

話時話
我發現我唔係幾睇得明d日文網
e.g.呢間四季庵到底有無私人風呂

住過間 山燈館
房入面得按摩池
唔知你當唔當私人溫泉

你果間寫有

UBL/ 由布乃庄邊間好D